剝智慧齒問題

通常大家剝完一邊智慧齒，另一邊會幾時再剝埋？（唔痛既情況）

2邊一齊剝